想比錢買vpn，應該買邊隻好？

如題！

香城教育有免費vpn

你要上大陸！？

PureVPN

Surfshark

以家唔敢上網亂講野，好易比人拉
裝個vpn安全d

自己起個

nord

有用thx

正

proton

ProtonVPN
or
NordVPN

而家香港 = 半個大陸
法治淪陷、黑警濫捕濫暴當道
做少少嘢保障自己何樂而不為

呢個明顯係畀啲真係負擔唔起嘅手足去用

近呢一個月好鬼慢

咩區慢

香港，有時轉去台灣ping仲低，網速仲快

咁你可以贊助佢地架嘛

最好用有雙 VPN 嘅 VPN：
- mullvad (雙 VPN 要手動set 比較麻煩)
- surfshark (雙 VPN 速度唔差同就咁連單 VPN 分別唔大)
- nordvpn (雙 VPN 慢到仆街不了)

p.s. mullvad + surfshark 用家

贊助還贊助，用還用，大把人見到免費就衝去用

其實雙vpn有咩好處

咁你比錢買不如買翻手足整既vpn

ISP 只知你連去第一個 VPN SERVER
你上緊嘅網站睇返你 IP 只知你係連緊第二個 VPN SERVER

咁黑警要問有關網站攞你 IP 時
就只攞到雙VPN當中最後連去嘅 VPN SERVER IP
咁你話有咩好處呢

有雙 VPN, kill switch, 多國 vpn, adblock, chrome & firefox extension 會考慮下

有邊隻vpn 可以連去 德國 中國 台灣 香港 日本？
好多都冇香港或者台灣

nord可以，不過大陸用唔到，香港可以正常使用

仲有斷線多咗
唔知其他VPN係咪都會間唔時斷

研究下先

Nord好似冇得連上大陸:(

Surfshark ok

傳統VPN基本上唔係龜速就上唔到
免費VPN又好多係中國政府搞既..

連上大陸要起SSR/v2ray之類既server會比較好
自己個router如果可以刷OpenWrt之類就可以起到個server

有無人知而家nord點抽獎？

比錢左自動抽

Mac冇乜野，但ios經常係有vpn logo係左上角，但入app睇就知斷左線，因為load唔到ip address

nord 現有用家 89US 就續到3年+抽獎

其實nord 喺大陸係用到，但又卡又慢

有冇用過perfecto privacy

無，又少 ser 又貴，不如用 mullvad 仲好，mullvad server 數量同佢差唔多但平好多又 support wireguard

更正：perfect privacy 好似連一百個 server 都無，得唔夠五百個 IP，更加唔洗考慮

有時某D網會403係咪無得搞

通常轉IP可解決

Mac 用香港 ser 都好好哋，用美國ser 斷到仆街

Nord開埋ad block之後慢瓊仆街
課咗3年都想轉會

唔係好覺

你係咪都係揀IKEv2？

係呀

我iPhone 用NordVPN, 每次删左個mon冚埋稍為耐d都會斷左vpn, 跟住斷埋wifi 變咗用data 係咪正常架？